成立埋地下黨，拉埋點外國勢力！

如匪共所願，唔搞大對唔住義士。
整日話有外國勢力，其實提醒你得就應該要拉埋點外國勢力！
整日要香港獨立，都要準備埋地下黨，訓練埋點人搞事嘎。

push 1

連登係把雙刃劍，除左文宣外，請前線手足先向相熟朋友/可靠手足，一傳二，二傳四咁建立一個地下通訊平台，唔好再係呢到討論前線行動。愈快做到愈好。假扮示威者呢招，冇可能係連登拆到。 就算折到，都唔可以對方知道，將用以呢種呢種方法應對。

push 4

推

地下抗爭!!!

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗